小妹只係attention seekress 嗚嗚。。。。。。。。。

有冇人可以愛下小妹

fuck u

你唔好咁on9得唔得？

我愛你

真既